小草生得未？

個肚你架？ 咁八卦 拉！

No